點解薑檸樂屋企可以咁殘舊

痴線。。。。好似危樓咁. 都唔搵人返嚟執下佢

d塵成寸厚都唔抹， 又話自己鼻敏感.

去片!!!

咪撚放垃圾上連登

好想切左佢個鼻

重請唔請人？

個個都好似你咁有錢咩樓豬

電飯煲污糟冇乜所謂

樓主多多支持佢啲片，佢就有錢換新屋

笑撚死

垃圾

冇錢都起碼要執乾淨間屋啦
咁污糟點俾人住

仲有隻牙

要討論你就cap圖，唔好賣廣告拎hitrate

乜原來仲有人睇佢啲片

貼圖啦 唔想click

但人地有女

好過我屋企

明顯係佢太污糟，唔怪得鼻敏感咁嚴重

唔好再放條智障人士上來啦 屌你

如果佢唔講埋D ON9笑話當有趣 / 係片入面做ON9仔角色 既話
都唔會對佢反感既

幾好笑

佢屋企又多灰又多塵
有鼻敏感唔出奇

我都覺得係